有無人都好厭倦人生

我以為自己開post..

辛苦哂大家

身體轉季會唔會反反覆覆或者差咗

一齊頂住

打下飛機。一次唔得打夠3次。3次唔得打10次。。。打到得為止。。

想Hea下算

冇㗎啦唉！人生玩完啦！哎呀！鳴呀！
冇未來啦！跌咗落谷底啦！唉！救命

有時入秋 轉季個人會抑鬱啲
我都經歷緊 以為自己開post
出街行下做下運動出身汗發洩下
可能會舒服啲 心情無咁壓抑
放鬆啲

條手同腳傷左做唔到運動

巴打不想相信咩呀